大家有無發現分化post都係行動開始左之後先不斷岀？

因為分化嗰堆都係無岀去，只留在家屌同分化。目的係打擊大家士氣。建議block左啲不斷回應同開分化post嘅p牌account

推

推
今日分化撚、失敗撚群空出動，然後連登無晒ddos攻擊，估到估到對家玩緊咩